
                      Una copia barata de los intocables de Elliot Ness y con ambiente de Dick tracy. Los diálogos son patéticos y salidos de un comic de serie B. 
Que pérdida de talento de grandes actores en el film...... Una lástima que haya salido este fraude.
        
            